\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Was wollen wir trinken}  
\index[in]{Sieben Tage lang}
\index[vw]{Trinklieder!Was wollen wir trinken}  
\index[vw]{Trinklieder!Sieben Tage lang}

\beginsong{Sieben Tage lang}[]
\beginverse
1. /: \chord{D} Was wollen wir tr\chord{e}inken sieben Tage l\chord{D}ang? \\
\ \ \ Was wollen wir tr\chord{C}inken, \chord{D}so ein Du\chord{e}rst. :/ \\
/: Es wird gen\chord{G}ug für \chord{D^7}alle s\chord{G}ein! \chord{D^7} Wir trinken zus\chord{e}ammen, \\
\ \ \ roll das Fass mal r\chord{D}ein! Wir trinken zus\chord{C}ammen, n\chord{D}icht all\chord{e}ein!:/ \\
\endverse

\beginverse 
2. /: \chord{D} Dann wollen wir sch\chord{e}affen sieben Tage l\chord{D}ang, \\
\ \ \ Dann wollen wir sch\chord{C}affen, k\chord{D}omm fass \chord{e}an. :/ \\
/: Und das wird k\chord{G}eine Pl\chord{D^7}acker\chord{G}ei! \chord{D^7} Wir schaffen zus\chord{e}ammen \\
\ \ \ sieben Tage l\chord{D}ang; Wir schaffen zus\chord{C}ammen, n\chord{D}icht all\chord{e}ein! :/ \\
\endverse

\beginverse
3. /: \chord{D} Jetzt müssen wir str\chord{e}eiten, keiner weiß, wie l\chord{D}ang, \\
\ \ \ ja für ein L\chord{C}eben \chord{D}ohne Zw\chord{e}ang. :/ \\
/: Dann kriegt der Fr\chord{G}ust uns n\chord{D^7}icht mehr kl\chord{G}ein. \chord{D^7} Wir halten zus\chord{e}ammen, \\
\ \ \ keiner kämpft all\chord{D}ein! Wir gehen zus\chord{C}ammen, n\chord{D}icht all\chord{e}ein! :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: Hans Sanders, Übersetzung: Diether Dehm (Lerryn), Günter Wallraff\\
Weise: nach bretonischen Trinklied ''Son ar Chistr'' (Lied von Cidre)\\
FA: 231 GB: 269 TS: 578 PI:\checkmark
\end{angaben}

% Rahel Karkos
